【最新】律政司即時就初選國安法案15人保釋決定上訴

【最新】律政司即時就初選國安法案15人保釋決定上訴

控方一開庭出曬去就係傾呢樣

雖然都預撚咗

Source: Now

仆街死啦

撚狗咁撚

咁似fate zero 個殺人狂

專登放生比希望個細路 跟住再殺左佢

呢年幾兩年都係咁玩信佢真係比你保釋就真係阿嬌

唔係既

過幾個月睇下民建聯比人告國安法有冇得保譯囉